卓林搬走半年 吳綺莉：習慣了很多

【星島日報報道】胡楓（修哥）、吳綺莉、黎燕珊及女兒劉詠詩、郭秀雲和兒子龐景峰早上出席《象義行2017慈善步行》活動，鼻子紅紅的吳綺莉表示是轉天氣鼻敏感。自早前報警指閉門失竊後，問到心情是否好了？她稱：「ok呀，最近還在家種菜，且成功種出生菜和辣椒等。（有否與女兒卓林聯絡？）近期沒有，但大家知大家安全。（會否擔心個女？）事件已擾攘了一年，她搬走了也半年，習慣了很多。
被問到聖誕節會否一起食餐飯？她稱，隨緣，她已由小朋友變成大人，而不多想就永遠不會失望，所以順其自然，我就當自己回到單身時的開心生活，什麼都不用理。」續問卓林是否已歸還物品？她未有正面回答，笑稱朋友笑她著來著去都是那兩件衫，現在終於可買過；至於卓林曾指會傳短訊給她，也只道不去想自己決定不到的事，亦不願回應是否已銷案。‬

垃圾父母就有垃圾仔女

覺得個女好無辜